# bitx

**Banco de dados MongoDB** - Usando o serviço da mlan


**Projeto dividido:**

*     src - Onde esta todo o codigo projeto
*     app - inicia o sistema, conexão com o banco de dados.
*     routes - contém as rotas da api.
*     .env - variavel de ambiente que contém a port do serviço e a url de conexão com o banco
*     pasta/models: Schemas do Banco de Dados - "tabelas"
*     pasta/controllera: Lógica para manipular os Shemas

 

Pacotes usados:<br>
express<br>
mongoose<br>
cors<br>
dotenv<br>




